你班警察行咇比人斬，都唔會再有人可憐

示威還示威，你做得呢份職業就要有操守

而家傷人案你都是是旦旦

到你地比人斬，記得都要咁既態度啊
咪比人話徇私枉法就唔好

五大訴求，缺一不可
拎美金，保平安

下 原來會有人可憐嫁？

你最近有見過佢地行咇？

邊有狗敢行咇

Push

太子有警察遊樂會

岩

以刀還刀 一係休班警做

一係公安做

警察處理唔到就交俾熱血熱心既市民
自行處理啦，你無能力，就俾d有能力既人做

黑警冇一個無辜

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

唔建議咁做

Support。
宣傳因該香港警察默許，一個月4單恐怖襲擊，依然冇人被起訴同受制裁。

依家冇人行咇

港鐵站都仲見過一兩次

入浩園都唔可憐啦如果真係有驚犬俾人斬死左
家屬有安家費咖 都唔知佢地係咪自己搵人斬死自己

G持

係，69到而家無見過
最多見狗車停一陣（懷疑換衫買凍撚茶）

行咇 坐哂在警車到拉人

好耐無啦

所以冇哂人行

可憐？嗰啲叫抵死呀

到時唔好俾我見到佢地落心落力查案

其實啲警察點解唔擔心啲刀手無差別斬佢地家人朋友甚或佢地自己呢？

因為佢地自己友黎